[皇][終於有盃捧] 皇家馬德里 vs 華倫西亞

Hala Madrid！！

今季第一場主場比賽

8月28日 凌晨4:15

向大家介紹
我老婆 即你地阿嫂

佢係好多人的老婆wo

中堅得叔拿大哥
準備456

啲傻仔ff得太多

Hala madrid

馬場

係咪真係今場捧架

輸波捧盃

做咩貼我條女出黎

推

預計陣容

米路送12碼

我估高仔唔正選
米路防中 洛仔中堅

對華閪用拿祖搭洛蘭迪有d驚喎

又B&B

正路應該米路
佢上季都叫做踢過一場中堅

我老婆

預計陣容
賓周 是但
是但 是但 是但 是但
是但 是但 是但 是但
是但

拉膠唔係到 冇人打救皇馬了

今晚拉膠牙朗有冇得捧盃？

Me weak

我有得睇

聽日放假？

番晏

米路中埾=輸十二碼

佢打拉膠個位出去閘波囉

Weak

今場贏幾多粒

無中堅之中出四連發

拉隊輸幾多個十二碼我哋都好清楚
米路踢法仲狼過拉隊
今次真係

拖舟啲運夠造啦

食撚屎啦世界情色王

hala 情色！

係時候要輸番場

我一定開post bin

包皮180....

55

屌你老母

180m

Real Madrid XI: Navas; Carvajal, Casemiro, Nacho, Marcelo; Kroos, Modric, Isco, Asensio; Bale, Benzema.

BBA

拖舟開竅isco正選
睇死用卻老打防中

Nacho>Ramos
Casemiro>Varane
Bxxxxxx>Ronaldo
最已陣

0:4

冇高仔

性感中場

又可以睇賓周

好難得既isco & asensio同場

伊辛連線出現了

伊辛同場
btw, 中門大開好性感

好眼訓了

洗唔洗咁性感

訓lu

me weak

有冇華倫後備睇

捧盃都唔睇既係假皇
利伸:假皇

訓啦 大家都攰喇

我想睇後備個幾個多啲

要豬了

上星期張黃牌咁都打唔甩

好難頂呀幾時開波

好撚眼訓 開波未

訓了,應該2:2

°薆睏ッ

4:2 3:1 2:1
其中一個

今場後防一開波應該好好睇

feel到今場斷入波記錄了

又打返433

捱唔住
聽朝見

有冇link

睇怕半場都收皮 好撚眼訓

頂撚住呀各位

link

有無手機link

起身

好眼訓

真皇

有冇sop/acestream

想要SOP

岩岩兩點又無去訓 肚餓食左野又唔想訓
坐坐下3點半無理由走去訓半個鐘 坐坐下都4點
屌 好眼訓

世清

SOP小小delay但真係勝在順

前兩場4點都無睇 今場捧盃一定睇

頭先訓著左 好彩醒到

前兩場4點都無睇但捧杯一定睇 呢面

有無ace link

sopcast 兩條link都lag

Hello 大家好

完場先棒定係開波前棒

吊自膠 捧先岩

捧完啦

光頭佬癲Q左 強攻陣

估唔到唔出kovacic

對華倫出強攻陣

因為實守唔住

吊那媽

巴爾入波切柒煲粥啦

咁頒盃真係好濕鳩

ZAZA

屌 冇睇到捧盃

睇到幾秒 朗同拉隊已經走咗

捧完 訓得 ?

新兵法，11個自由人

完全無feel

拉隊好型

柏利祖,加雷,Rodrigo

高仔應該未傷完
扭親屎忽好撚麻煩
比佢抖下都好

SOPCAST開始順返

你地睇SOP DELAY左幾耐
已經開左波

得一個中堅

手球都唔吹

應該2-3分鐘

拿祖一個頂晒成條防線

米路中堅

手球得咁明顯都無事

handball

mission complete
you guys can sleep

另一個炸彈

唔好報比數

HANDBALL得咁明顯都唔吹

馬德里政府

有冇人覺得西甲字好柒

#Monaco- #PSG, reached agreement for #Mbappé: he'll leave tomorrow for Paris

4隻腳

一啲都唔值

依家先55秒

4:03了

4分鐘

岩岩50

等睇鏟草

sopcast delay好勁
我ACESTREAM 3:23

仆街仔柏利祖

係好撚柒

轉flash

真心後防好危

仲話疤想買

粗撚過斑馬線

賓周竟然爭頂

法甲直接頒獎啦

反了

ZaZa

眼訓了

肥積好似修番小小身

巴爾肯爆

你個名

球證阻撚住哂

賓周下one two彈撚左去邊

球證mark isco 做乜鳩

球證又阻人
ON9

球證單擋

球皇呀

阿辛！！！！！

痴線,又靚波

1-0

辛仔射術

打12個

阿辛

1：0

辛仔又黎

勁到爆！

球王

sennnnnnn

屌你老母 最近D球證咁憎我皇

辛

屌你老味劇透狗

好波 阿辛

又辛, 賓周知唔知醜

射波機器

痴撚線喲射術

辛仔

CRAZY

辛球皇

呀辛！！！！！！

痴撚線

輕鬆一粒

下下網仔

佢D射波真係好癲

痴線 完全冇腳影捉 chop埋隻角到

痴撚線禁區頂咁樣起腳

痴線又左腳

件辛仔真係無撚印錯

迷辛才是硬道理

fit 啊

辛仔今季入咗幾多球禁區外靚波

屌賓周跟辛仔學野喇

好難扮冇野啵

著曬火

好撚癲

勁過古天奴
辛仔D起腳時機好撚難捉摸
基本上欲救難救

個龍得個望

好波 未來球王!

ah sen d 射門真係黐線

goals
asensio uncountable
benzema 1

有無手機睇到既link

英雄造時勢 辛

屌你打fifa咁射到

有力度有角度

R1+shoot

積仔即刻kiss kiss sin

咁古天奴傳波好呢

真係勁撚過BC

其實我伊舉晒手空晒

C?

起腳好快
比迪史達根又係無反應
邊個估到即射

喂
係BB

SORRY打錯
BB

賓周射500球都幾難有ah sen咁嘅質素

CIA

勁過bb,c就未超越到

BB就勁過，阿朗都好勁既

頂遲左起身MISS左辛仔入波...

佢想講BC馬

改名啦

馬些路唔敢腳長

BCA la diu

佢真係好撚勁

好唔慣米路做清道夫

我係想比較古天奴禁區頂推大位遠射個招
傳球睇下拖有冇兩招教路啦

好彩疤狗差少少錢都唔肯畀

下一個到我伊發揮

呀辛斯奧 呢啲就勁啦 幾場入3 球
咩伊斯高吹撚大啦 淨係識扭 放波 占士都勁過佢
唔好講入球能力

球王辛

摩迪子

留意到辛仔十卜香港球迷
想大家半場有得訓

感覺今年西甲都係皇馬
(巴迷 但真係心服口服)

沾屎

迷沾又開分身

我聖

占士同伊斯高調轉左位講?

今年好困惑 唔知印辛定伊好
已經有拉隊長 MODRIC同KROOS
仲有走咗嘅OZIL

燈

笑撚左

好驚辛仔一兩年後好似尼馬咁爭大佬做

結果都係迷賓既勝利

無話佢 勁但係 唔計扭波 其實都勁過 伊斯高
代表伊斯高廢je

噏乜柒

我覺得d 龍門開始唔知應該比咩反應去接佢d 波 睇波算

識諗小小都係到等機會唔洗急著正選
更何況牙朗點名話佢係未來球王

皇馬有得唔攞冠軍咩

迷賓:
冇賓周係禁區到拉空位
辛仔邊有咁多空位快射入波

你up乜

同賓周作對

up乜鳩

眼訓就去訓啦

4點幾訓醒未

迷沾返去睇睇德甲先?

事實
辛:傳俾條賓周就sai左
不如自己射
之後就入左

賓周 高下立見

對家個左閘Lato廢到業餘咁撚樣

巴都仲好有實力

假皇

最好就拉到去場邊後備席
咁個個都大把空位入波

唔好講入球能力
咁沾屎仲有乜好j
靚仔？

係入得1粒訓乜9

低調球皇
不過講真岩岩個球真係有幫手拉開左d人

辛球王

辛仔心態好過屁馬啦我估

廢到一個點

屌....

屌

認真 呢球阿朗先有可能到

大家唔使開心了

屌
夠哂人都可以咁漏

仲未睇到

冇人

呢球輸米路

比gaya撚幾腳拉空晒 我想半場訓架屌後防老母

米路唔塞返個位

1:1

細佬應該跟埋

卡斯米路

唔計守龍 賓周其實都勁過 keyword
代表keyword廢je

一個中堅真係on9

我錯

預撚左失

真係米路

卡斯米路唔識踢中堅

訓先

有乜撚野理由Gaya帶番出大位兩個人去追無人沉底阻傳中呀屌你老母

米路真係炸彈

米路

平時斬慣比阿朗

賓周坐係度

唔知邊個跟

細佬

唉

米路真係唔係打開中堅差啲

有人受傷 ? 積仔做乜交番比對面龍門

阿朗真係唔係打開中堅係差D

明知隊西波打華西7下7下仲敢吹奏

啱啱邊個話半場訓得

gbale清?

燈撚到

好多未來人 我仲係1:0緊 都係唔入黎了

辛仔努力緊支持大家

我聖自己黎啦

米路慣咗打防中派膠都有人幫佢執屎啊嘛
而家佢後邊就已經係keyword

賓周 屌 班迷賓去晒邊呀？快啲黎睇下佢踢緊乜啦

陸續有黎
要失分了

佢好鍾意標波，所以佢打中堅好撚危險

出力屌鳩皇馬班垃圾啦

學人左腳

個情況咪同馬斯查蘭奴或者哥狗拜畜組軍個陣拉後沙比一樣
客串都一定會有危險

捧盃輸波 實屬正常

勁射網側

懷念比比

暫時ISCO好靜

賓周又提供笑話

老老實實 拉膠米路要不是華仔

皇馬要不是keyword

對面單防守得好

角球都冇晒威脅

冇朗 冇拉 冇華

javi martinez就係成功嘅例子

仲有playback真係好撚on9 無第一時間跟 任人地落左底出波

javi martinez 係畢爾包好似都成日打中堅
同埋佢咁高身型搭夠

本身就有底

猩猩今場暫時好過之前幾場

下下都兩個喺附近 波都冇得佢拎

係.....幾個白衫但冇人跟係想點

好LAG

最頂得個3個無哂
猩猩d頭鎚又唔見哂

BB收一個出高仔好過

皇馬對中堅平均仲矮過港超
180齊頭？

要收一定係賓周

快啲走

賓周岩岩個腳嚇死我

收benzema for sure

同埋今場打後半格

光頭老覺得賓周係唯一st
唔會收

每場好小小咁 又係要打番個態

我皇要失分了

後防好撚危

跟住就傷比目魚

米路又打摔交了

米路好快輸12碼

對面逼得好緊
要等下半場對面體能下降先有得玩

積仔打摔角咁

bale

華西難踢過疤狗

點解皇馬件衫d number 字樣唔同之前官方公佈個隻嘅

原本MARK賓周果個轉埋2ON1 ISCO緊係靜

終於控到個波造返啲組織

點解辛仔正前方可以無人

摩笛出波太貼門

MODRIC 傳出嚟 賓斯馬連衝前、伸腳嘅反應都冇

short guys defensive line
17x 17x 182 17x

唔夠西

Zaza咁撚鍾意扮跌

米路中堅真係笑話

西甲迫全部統一字體

西甲官方統一字體

學英超統一真係on9

統一得嚟冇美感嗰下衰

哩家睇怕要等下半場對面體能下降先有機

統一都唔算大問題 柒個下先19

而家D角球無一下頂到

聖斬撚到呢

我見其他隊唔差
係皇果隻特別柒

收起個B出返個防中OK？
下下無掩雞籠咁畀人自出自入

巴利俾對面

bale 真係好廢

得番無態聖係到 靠賓周頂咩

無態的事能算廢嗎

想睇Ceballos

我地有個頭鎚二傳支點set波拉空王
驚西

細路太大力禁唔低個波

我都覺 因為個框都用埋實色
我見華西個件個框係用透明

收bale仲好過賓周
賓周都係隱形
bale完全係搞事

其實可能夠位推多野右腳射

等睇細佬用私家右腳救主

辛仔張heatmap wtf 33分鐘已經全場

留名睇細佬推 自己射埋

兩個都係key波鳩傳鳩交 有撚分別咩

猩猩好快就同b9同lv

佢要同isco 一樣成日返後場

acestream突然冇聲

好過純踢翼 唔岩佢

即係絕對正選

推大位遠射,頭鎚唔見晒都算,斬波都屎埋

屌你老味now講波佬講左4次都未講到拿祖個名

Navas

球王賓

拿大哥傷埋 留名睇卡斯拿出黎打中堅

賭仔光頭佬氣數已盡

賓周 屌真係冇眼睇....

屌你拿祖

你拉一拉時間 就有返

點解對面gaya打左中場嘅

賓周腳軟

keyword

賓周

賓狗你仆街死啦

Benz都射左兩球 bale

奇怪有無咁難認
另外一個都忍唔住出聲

同樣的機會,辛入賓周唔入

賓周想笑死人咩

仆街
睇ig 賓周好撚鍾意射呢啲滾地無力波

keyword咁都想搏zaza黃牌 ?

btw 賓周世界級處理

屌你老母賓周自殺啦
大大個辛空晒

踢翼

睇嚟今晚都唔使live update了
希望燈到

係囉 痴線架

深夜笑話一則

賓周

bb兩條垃圾

踢成點

好難頂

傳中波都越位

又廢又獨食

就係因為班疤狗講波佬所以cut左now

想學辛仔上球咁 但又廢

賓周算係咁啦呢下

NAVAS又派膠

傳左入埋賓仲有正選?
玩政治姐

BinC 個頭

肥積一腳痴落地又幾撚好野

btw 賓周

中堅賓

條撚樣根本射唔出有力嘅波

辛仔返後防補位
真係勤力到

賓周馬真係好新廢

賓周有波入嘅我燒晒d暑期作業佢

叫雛妓叫到射唔到

細路都好沉

屌你isco

辛仔防守都做埋

伊斯高今場D波甩甩地

isco仲推

華西識波 放棄mark bb守辛仔

垃圾bb

辛仔1個當2個打

easy goal

阿辛前後都係佢

下世先射la diu

isco做乜春啊

辛仔辛苦你

ISCO...

垃圾球證

起腳啦屌

伊斯高又妹乜撚野呀

哩幾分鐘兩邊都踢到屎咁

鳩妹鳩又回歸 ?

Parejo拉衫

parejo 出唔到波都要抱頭
睇黎佢真係好憎皇

Isco

撚樣

茅到

對面逼得咁快同急
應該都係得半場貨仔
下半場應該好好多

你老母benzema 哂左我聖個波

屌你老母,咁樣飛機

賓周食撚屎啦打飛機

施丹塊面黑到

屌你老母賓周又解圍，不如打中堅喇

BENZ...

賓仔真係痴線

浪撚費左我聖出得咁靚

賓周自己走啦

憨鳩賓解圍？

世界級解圍

賓狗你幾時收皮牙

賓斯馬食撚屎

拎碌賓周都撞得入啦屌

聖踢返左邊起碼出波都有威脅
賓周死撚左佢換球皇辛做支點仲好

賓周證明自己唔係淨係識地波

我地都有中堅賓

賓周炒撚完個樣扮無野，永遠唔say sorry

中堅賓2次解圍化解危機

合理表現 門前飛機

勇奪中堅賓稱號

摩迪好博命

屌你老母又係你

真係要叫佢一聲馬哥

賓

摩迪：我受夠啦

走啦屌

Benzema finishimg 20

柏利祖係咁拉人都未有牌

屌你老母賓周

而家華西出糧比佢牙

搵賓周打中堅推番上去啦屌

又黎

...

賓周馬晒埋腳仔傳中

又解真係弱撚智，條法國雞蟲

上一球未屌完 又浪費多一球

又清

Benshitma Out

有朗應該4比1 左右

迷賓果2件係唔係道?

賓周
已經唔想屌佢 睇到想笑

呢啲達仔一早入撚左

又係BENZ

賓周俾啲咁嘅波 ISCO

賓周1米86都可以咁撚廢

夠未

我忍撚夠

屌到無力

之前踢基達菲果陣,有場波比卡斯拿斯喪罵

屌你老母幾多球呀

又清一球

賓斯馬個種廢

換五月仔啦

笑到我噴水

好好笑賓周

巴爾同呢球頭鎚入撚左啦

賓周把握廢到

廢撚到 兩個黃金機會

佢地不嬲都係朝早先出現

唉賓周你撞落條柱死撚左佢啦

前面得b9打哂...

屌你老母有冇人可以收賓施馬山

屌你老母賓施馬

達仔今晚就有入頭鎚

賓周真係擔唔到大旗

迷賓聽朝睇精華又有得J

我建議用卡斯拿代賓周

67就有佢份

賓周真係保持水準

賓真係好撚廢

B9今場幾活躍 不過浪費曬啲機會

不嬲淨係睇精華先出現

btw 如果賓周岩岩個幾球把握到機會我反而會屌佢
因為佢作用應該係做g點

屌你老母光頭佬繼續死攬賓周啦

唔知睇到賓周2球解圍會有咩感想
不過唔知會唔會cut埋入精華

拖舟塊面黑黑地, 佢都開始頂唔順

基奧特finishing真係好過賓斯馬

無人能及

迷賓條撚樣呢
又話真皇睇捧盃
又去撚左邊呀

屌好撚驚贏唔到呢場，賓周馬咁踢法

清打錯字
後面得b9打哂

三球 fuck you

佢今晚大把精華比迷賓J

以後邊個再迷賓屌撚到佢反皮

達子畀條咁嘅垃圾霸住正選係人都走

其實如果皇有個頂尖前鋒會點
應該勁撚到。。

整體都表現唔錯 拉空 態度

聽朝佢地又會j賓周

你講完有無自己笑

罰賓周含多兩次就下火啦

係咪都有得J,冇波入就係話入波唔重要,有波入就....sorry條廢柴點會入到波

賓周個種廢

對面隊第十二人

認真 球頭搥 銀河唯一應該入咗

第一球幫辛仔拉空已經夠J十次

我睇左15分鐘已經想死

麥包比psg買埋, 睇你點算

呢個全攻陣幾好睇
個個中場又扭得又傳得
Isco個球假射一次就抽遠柱啦

真係好撚嬲

本身就唔會想要包皮 想同朗聖個d咁上下人工
18歲人會唔會大諗頭左d

神鋒豬腦埋門勁過條垃圾好多

季初第二場已經miss chance hat tricks
睇黎之後youtube benzema waste chance條片終於可以extent

捱夜睇呢D西波

D迷賓就黎連普通傳球波都要J

有拉空王 不了

反賓人人有責
迷賓滾出皇區

個球呀辛都後上，仲可以放埋係食糊左腳到

好耐無見630

大巴拿

最好以後都見唔到

飛機之後仲要扮可惜食下草個下最撚嬲

賓狗而家埋門係中超級數

waste chance 17/18 相信每年起碼有10分鐘精華

最好以後唔好再見

唔想見到

又可以睇bin c馬ig

想像唔到一個咁廢既前鋒可以喺皇馬踢咁耐 我記得好多年前已經一路睇一路屌佢廢 到而家都係咁

太貴 老老豆豆 我訓練五月仔做G點好過
起碼必要時佢自己Finishing都有一兩腳好波

之後便知龍與鳳
話唔定到時佩狗爭住300m買佢返嚟

呢D係到時既事
而家出左個份糧比佢 佢再要加人工你加唔加比佢好

咩終於
每季都有新
仲未必止一條

係psg都幾難黎

簽伊巴一年都好用過賓周馬

一億買harry kane 啦
24歲有夠高大技術唔差腳頭又重

咁作為反擊 希望佢1b簽賓周

仲係好嬲

是撚但買隻前鋒都好過見到條賓周
乜野包皮 大巴 美羊求其入住先啦屌

賓周比人噓到仆街

一早留馬撚已經解決晒問題啦

之前真係唔丁英撚
但而家肯定kane勁撚過條賓狗

有咩可能bale個球傳中咁靚
Tap in都可以唔入

講到你敢買人地就敢放咁
仲要英人 你覺得有可能買到?

1億點解唔買dybala

佩狗:賓周拉空王,其他不了

留馬仔咪又係死出賓周

我都唔好英撚
但kane的確有質素
同埋好樣個賓周條撚樣

真係好嬲

賓周門前個球少女腳
無啦啦後腳踢起小小扮可愛呀?
我屌你老母呀

咁多個前鋒包皮潛力最大，貴其實正常
不過去左p$g唔洗諗

懷念達達

好難有前鋒差過賓周

要個把握力99既就得

話阿朗tap in好易入嘅

唔會再返皇

1億買撚到dybala
btw dybala上場hat trick
我賓miss chances hat trick

屌你老母西班牙足總
黑撚走最頂得個2件 拉膠同牙朗
今場點靠死球入波

如果要個入球機器，一定簡買kane
當然人地唔放都冇計

我諗就算打青年軍d前鋒 今場都已經入左波

五月仔

擺卡斯拿踢前鋒都入到啦

喂到腳邊既波 唔係傷健既都做神射手

換賓周同 bale 咪等輸

迷賓會話得賓周走到果d位

KANE控第一腳都幾差下唔係幾岩皇
不過射門勁

疤狗1億追O丹
psg天天天價連追泥馬, 麥包
1億買到大巴拿算平

究竟半場有冇人攞鐵通入更衣室打條廢柴

仲可以笑笑口
賓周個種無恥

怕kane剩係踢到一隊波
佢踢國家隊踢到碌柒咁
不過廢極都好過見到條賓周

歐聯89' in
what a affront

條廢物晚晚幫光頭佬含

高仔

聽旁述講高仔warm up緊

有光頭仔照住邊個夠膽打賓周馬

講真個市場有psg
1億都肯定買唔到佢地

喺場邊

有無摩迪cap圖

高華錫出場

Isco 唔係傷掛
光頭佬半場換人都係因為傷

換咗isco

高仔呢獲真係紮撚住都要落場打救垃圾皇

isco就走，賓周就踢全場

皇馬app話佢傷出

換EASY GOAL

isco 傷

PSG買包皮好似過唔到歐足協
要買襯早

收isco

吓傷出

換伊都唔換賓

有高仔係到我個心都定D

唔怪得今日踢到咁

高仔防中 KROOS推返前半格打ISCO個位

傷就冇得講啦

屌你點解無人踢傷賓周

換伊
雖然伊冇態 但點都好過2隻b啦

可以熄機

大家唔好再怪ISCO個球妹下妹下射失
集火屌死賓周先

賓周係唔會傷

有佢係度=有人幫自己後衛解圍
當然留佢在場啦咁

KROOS越前越屈機

唔敢睇了

應該無其他隊捨得踢傷佢

水深火熱, bale幾時先肯撐起皇馬

自動射失 唔洗守佢
拍都唔洗拍 點會整到佢

佢傷左咪要換個識入波嘅正前
比著我都唔踢傷佢啦

當日歐冠著火聖番黎未

傷都最好下場出到, 唔係西甲提前玩完

高仔岩岩咁都比魔笛

敵隊第十二人

傷完沉到而家 好心痛

除左岩岩復出個場，無一場好波

黎緊國家隊比賽
本身佢應該好大機會正選
仲要場波係班拿貝踢
仲諗住可以打下丁

好彩對面都有zaza

後防

叫乜春 踢中波

我地都有賓周

你咁講可能專登被要求避戰

屌你細路球球出波都垃圾

米路路又放冷箭

咁都中人屌

冇球角球頂到

細路

痙攣十二碼

我朗同拉隊而家咩心情

起碼佢會跪底覺得自己失機
賓周飛機笑笑口屌你老母笑閪呀

NO C7 NO PARTY

角球完全廢哂武功

叫主席買人

屌！！賓周！

屌你老母睇賓周睇到好撚燥

無朗拉膠華仔 開短角球好過

準備緊鐵通

賓周到底係咪on撚9

屌你咩,細路終於有球出得靚

光頭佬仲係到拍手

賓州又miss

賓狗屌你老母閪

賓周 咁都繼續正選

我已經唔知賓周係度做緊咩

賓周 換五月仔未

上年睇擔泥都無咁燥

賓周我屌你老母

如果有朗同拉隊
可能比數係3:0

幾撚多球啊賓周

有達仔或者馬撚已經唔洗煩

唔求你入波。起碼要掂到先啦

起碼少左個
今季如果睇晒兩個仲燥

好快機師會上場

佢同賓周同場
一攻一守

求其捉條友去踢都踢得好過條撚樣

仲有沾屎

屌你老母 華西
簽賓狗打中堅啦

卻老啲換邊自動導航咁 好賞心悅目

捱夜睇西波

其實唔係賓周就得，唔駛拉膠同阿朗

摩迪

買返馬撚返黎啦

bale完全無影

630 sexman?

撚狗

積ball control

連摩笛都飛機

bb可唔可以唔好再一齊出，真係好撚廢

唸左好耐都唔明賓周點解可以係皇馬屹立不倒

肥積

猩猩d分邊下下唔夠力

人地630 同sexman睇到賓周識拉空位
哩樣野全皇區嘅人都唔會明

屌 班中場自己射啦

屌bale

轉頭換埋機師真係唔知點算

拖舟換自己落場都456咗啦

bale 現位出黎 但又斬返入去

玩夠未

米路做乜撚

好撚牙煙

Live Update
17-18
Goals
Mariano 3
Mayoral 2
Morata 2
Sor 唔撚使update 都冇增長過

橫邊清落底線

認真 寧願睇gay c
屌奶星兩隻b係度搞事

米路傷埋

molamola

摩迪岩岩回防快到
痴撚線

sor 係換走辛
BVB

今日亂撚到

無事起身啦哂時間

米路做d野好大陣柒味

話說新波衫D 字好核突

到底猩猩仲要鳩幾多場先滿足

你反賓好過啦

兩個中堅都黃曬

斬左條賓周佢啦

兩隻中堅黃晒
哈

買人啦屌

why not both

買乜尻

買中堅啦

theo 洛仔中堅不遠了

其實唔洗買人 但應該要留比比

差d輸

放marcos llorente

前鋒唔撚駛買?

細華見都未見過又傷
屌你老母

發夢

買乜撚野中堅 有4個仲買！？
咁啱拉膠停賽所以要買！？咁係咪停一個買一個！？

收一個中堅 然後放走兩件

好掛住pepe

係放d洛

買買買邊撚到有咁多前鋒買呀2億買包皮返黎坐！？

界外dum比賓周條撚屌做咩

馬卡:伊斯因頭暈 想嘔而被換下

yes diego
手快快打錯咗
不過都好大機會借走

ON9 之前都有人提過買祖維迪啦 下下買最TOP架咩 都唔撚用腦

Bale

猩猩

有無人記得巴利前年對華倫入左球好快既地波
個場又係無C朗

撞到頭

bb真係世界級垃圾

BVB

用下你個狗腦啦，你要買人地就賣架啦！？你打機打上腦！？

猩猩回塘了

十球出到一球 之後又唔入真係好沮喪m

難怪你迷占 真心弱智 廢事同你講 智障

撞親個頭

希望大家認清事實
其實你地成日講想買嗰啲
對面係一定唔會賣架
而你地成日講想賣嗰啲
我地都係一定唔會賣架

摩迪D波再快小小就好

本身華仔都係勁易傷，宜家細華又無啦啦傷
拿大哥本身都要預埋周圍客串
就當拉膠唔自爆，你覺得打三線夠用？

真係寧願要機司都好過bb

光頭佬黑晒面
今時今日咁樣係你自己造成

係
有兩隻B係到+要比多D出場機會辛佢地
跟本無可能買人

光速夠唔夠

魔笛 差小小咋

摩自己射就岩啦
反正比前面都係炒

中堅支持買
呢幾年中堅成日唔夠人

起碼要去APPROACH 而家個後備係落後都冇得變 而唔係好似施丹咁 由轉會窗開到而家都淨係話覺得個陣容夠
理性討論

黑所有人
但賓周射失就拍手

米路原來咁慢

尻唔撚搭八我迷占關買心撚事咩
你老母比狗屌第一日睇皇！？買完返黎就會用架啦！？前鋒個位咪又係一直賓周

唔夠呀得未?

肯留比比就唔洗有咁多野煩

Sor有冇巴打可以講C朗同比比係邊

zaza真係好撚仆街

阿朗停賽
比比賣走左

對面龍愈踢愈勁

真

C朗停5場
比比轉左會

free走咗

皇入唔到波了
而家係睇華西入唔入到

失分了

咁人都走左，唔夠用就要買啦

我想打ramos, 打錯比比

屌你光頭佬換五月盡地一鋪好過啦

屌又捱夜睇閪波

機師來了

個弱智仔仲要嘈

唔係既-6足球好難講

包皮大巴拿電話佬依D級數一定正選

準備好bbv了

算啦 人哋話唔買咪唔買
一陣又話你係狗

又係依個位

攻力弱到

拉膠紅牌停賽

咪on9
BBC永恆不變

Navas!!

4個防守球員3個黃

柏利祖比狗屌

戇撚尻，係嘅話達仔唔撚洗走啦
皇區幾時多左咁多假皇

熟悉的感覺

好在有拿華斯

thx

前面打少2個

回家ok？

Byebye bale

換走我聖

true
勁就有正選達仔就唔撚洗走

準備失分

屌b換v

懷念卡利祖D把握力

繼續睇賓周

sopcast死曬... 有冇link

拿拿林啦屌

70分鐘機師真係恆久不變
無論贏緊定輸緊都係咁

斬極都無人頂到

講達仔好過啦

巴利走換機司 有分別咩

連巴爾都走埋

無啦啦多左班平時唔撚會出現嘅出話一味話買人
連皇馬個陣點擺都唔撚知係到尻屌

換走垃圾benz好過啦

Substitution
Shit<->Shit

頭先睇完拿坡里 insigne mertens 勁過bb幾班

Link 3

Callejon

唔輸波都偷笑

賣c7都唔會賣賓周

原來呢度一言堂嚟 講一句就要俾人追住嚟屌 笑
識波帝

仲要等兩場先有阿朗

今年光頭無運啦
我就唔信咁多絕殺

米路打邊度係咪都死

唉阿朗快d出黎喇

開始鍾 訓覺算

駁吾刀

唔好上心

輸波

屌 輸埋

Diu

無埋3分

訓得

輸埋

上年屈拉隊 今場失分啦

算啦

皇馬個陣
是但 賓周 是但
是但 是但 是但
是但 是但 是但 是但
是但
BBC出到就盡出
然後65' asensio 75' vazquez

真係柒到唔敢睇

怪就怪係老母生你出黎個陣個腦留左係個閪窿到

施丹好波賓周都仲可以打足全場

完

賓周好波

屌你老母臭閪
如果唔賓周都嬴緊4:2

抵輸

綠豆號仲有冇飛賣

多謝賓狗啦

post 2標題 benshitma out

咩撚野主場捧盃都咁撚柒

捧盃輸波

BLOCK咗條戇鳩仔算 成隻狗咁追住我來咬 橙

唔知賓周會唔會覺得慚愧，成撚日累輸波

一熄機輸鳩埋
各位早抖

聽日630 / sexman 入黎吹奏賓周嘅話
我立即屌晒佢地老母

人地疤柒極都有六分
我地？世界第一？

仲柒過阿妓比人4-0

係輸就輸得再慘烈d
最好就賓周炒多十球單刀十球空龍

繼續死攬賓周啦仆街

又話機師福將
光頭佬係咪去咗借運 將自己同機師未來十年嘅運氣借曬返嚟上年all in

zaza犯咁撚多次規都冇牌

碌賓周真係成碌柒咁！

福閪
佢國班盃有份累豬波無人屌

明知無人頭鎚勁都係咁燒味

冇阿朗靠前面兩件廢物真係食屎啦

成隊波最撚唔鍾意賓周，第二個就係佢

岩岩醒
反杯到我幫5位手足含撚

華西D 體力原來咁好

綠豆號起航

佢是但入一球就攪掂啦

bb場場都廢到仆街，都仲場場出

佢地新教練 之前教黃潛
防守幾好

好嬲呀 訓都訓唔著

賓周快撚d死

右路罰球冇bale冇ramos

華西守中場中勁到

牙朗仲有幾多場要停？

干度比亞條撚樣踢返西甲勁到

專心歐聯
聯賽無心拎

Asensio!!!!!!

阿辛好波

又要靠辛

阿辛！

辛仔救世

屌你球皇

冇咗朗真係唔掂

追和

防反都跑得好快

其實賓周知唔知醜

出機師唔係問題 你要打傳中咪移巴利入去打中間 起碼巴利會頂 賓依加真係接應傳中都成問題 施丹個腦諗乜撚 睇到好撚嬲

辛!!!

咪開post 2啦
返狗竇算啦

2球都係睇個睇字

又靠asensio

辛今場真係9.9

All in 阿辛未來金球獎

高仔好博命